警方太古站一至兩米距離向示威者發胡椒球彈稱安全距離

謝振中強調，胡椒球屬低傷害性、可作短距離發射的武器，可以在密集的環境中使用。（葉浩傑攝）

有警員早前在港鐵太古站向示威者發射胡椒球彈，警方被追問後首次披露，當時距離是一米至兩米，強調是安全的發射距離。

至於在尖沙咀警署外有女子被射中眼部受傷，警方確認，當晚發射8發布袋彈，現時傳出的情況，與警方錄取口供所知的有出入，但無交代已向誰錄取口供。

激光炮都要拎出黎示範
咁叫個警察出黎做示範試射咪知

掉返轉比我地試下一至兩米射POPO

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

射頭?
射背向你既人?
以偏蓋坐, 自圓其說 on9